"Er is één ding," zei John Openshaw.
Hij rummaged in zijn jaszak en tekening met een stuk verkleurd, blauw-getint papier, hij legde hij uit op de tafel.
"Ik heb enkele herinnering," zei hij, "dat hij op de dag toen mijn oom brandde de papers die ik heb geconstateerd dat de kleine onverbrande marges die temidden van de puinhopen waren van deze bijzondere kleur.
Ik vond dit vel op de vloer van zijn kamer, en ik ben geneigd te denken dat het misschien wel een van de papers die wellicht fluttered uit de anderen, en op die manier is ontsnapt.
Na het noemen van pitten, ik zie niet dat het ons helpt veel.
